[強烈推薦] Netflix日劇《火花》

近期好多post講netflix劇，
想係度推介一套比較冷門嘅日劇。
《火花》係講兩位主角做日本搞笑藝人的奮鬥史，
開頭入局比較慢,頭三集會有啲悶，
之後集集都睇到好感觸。

除左劇情，
呢套劇嘅攝影、美術都好屈
十分之值得睇！

好，今個星期欣賞下

睇到第2集 頂唔順 好悶

真人真事改，好似有劇場版

個人最鍾意既劇 有一種淡淡然既悲傷
裡面既人都要面對唔同既現實 下面呢幕一路睇一路喊

睇過本書好正